想係聖誕節正日搞free dna有無絲打會試

Free DNA

做多左啦

同招積哥生好多好多招仔

Ok 比我屌